\chapter{Технологический раздел}

\input{techno_tools.tex}
\input{techno_arch.tex}
\input{techno_db_imp.tex}
\input{techno_test}

\section*{Вывод}

В данном разделе были представленны средства разработки программного обеспечения, детали реализации и информация о тестировании.